Trabajo Práctico Integrador

Asignatura: Desarrollo de Software Multipantalla

Universidad Tecnológica Nacional - Facultad Regional Córdoba

Docentes:
Rubio, Diego Martin
Gonzalez, Claudio Javier
Silclir, Mauricio

Alumnos
Adolfo Porcel - Legajo: 44787
Pedro Fernandez - Legajo: 47617

